都係牙joe 醒

Del po 咪 del po 洗撚同你地解釋，解釋完咪又係屌